美國禁止中國廠用android，手機台支唔支持

支持
反對

萬普拉斯

華為，小米：

M$仲唔嗱嗱聲宣佈同支那政府合作研發新OS
橫掂M$都奶共奶到雪雪聲嘅啦

改少少野叫就可當新os啦
強國最叻咩你唔係唔知嘛